身高196，你問我答

如題

係咪地鐵可以用頭挨住上面打橫個條扶手

高過個扶手 可以頂地鐵一入門嗰時個車頂

180 你最好

咁高做乜鳩

btw父母幾高?

冇用

爸179 母160 但家姐170

平時好早訓？
利申178

長腿家姐

中一、二開始晚晚三點訓
利申：yr1

196原來都可以開post
利申 196

你同樓主做愛啦

張床洗唔洗訂造

j幾高

入唔入到樽

唔洗訂2米

係長 正常長小小

睇錯169

唔得 跳唔起

巴士上上層都貼頂 利申180
樓主196點上巴士上層

兩米都冇
出街會唔會自悲?

俾10cm黎
得177

個頭要整低90度角

我都想

碌鳩係咪特別長d

著幾號鞋

197表示無奈 巴打你著幾多號鞋?
我要去到47號半 好撚想死

Noted with thanks

腿長30吋

死毒撚咪扮有米八啦 我176都貼頂有突

好高 正

好羨慕 覺得生活上有咩唔方便

係咪打羽毛球架？

我係巴士上下層都頂到個頭傻 樓豬點解仲生存到
利申187cm

Dunk?

177
3cm都唔俾埋我

69 岩曬位

180表示好想好似19x個啲輕鬆爆籃

人地又冇話180以下唔貼得頂

條撚幾長幾粗
比人入過屎忽未

唔係掛 跳少少就入到啦

肯定好肥

中小學有冇玩咩運動

比10cm黎ok

[quote][img]
[img]

你真係同你個名一樣

9.5

咁貪心架 咁咪會高過樓主

你真係同你個名一樣

冇咩玩 最多打籃球但我唔中意同廢

樓豬買長褲會唔會成日都唔夠長

會 但好彩買到

冇打

生咁高唔去打籃球發展完全浪費哂天賦
比20cm黎啦
利申:160cm

成日被人問問題同頂頭

有冇咩增高方法指教下

下世生高啲

樓豬係咪好肥

條撚有幾長？

有無女

其實個人覺得180-188最好
再高應該好煩
利申非葡萄

有無試過坐低左比人以為你企係到

178 點撚算

樓主幾重？

搵女朋友係咪都會搵返個高妹？
定係鍾意矮妹

個個177+都話矮 172係咪應該跳樓

好撚高 羨慕

靚唔靚仔
身材如何

樓主係本地人？

有無覺得太高好唔方便

幫人拎高野幾多次？

巴打坐車係唔係成日頂腳/頂頭?
我186 cm肥仔都成日都覺得D位窄

上層一定要烏低身
地鐵一撚定撞扶手，出門要烏低身
利申，192

Gay?

分10cm俾我

條jer幾長

樓主報大數？我190入地鐵都要烏低身 如果唔係會頂頭 你196唔烏低應該爆咗頭

應該唔只頂到頭咁簡單

正常長小小

唔係

有

以前有次跑撞到道門爆過頭

老豆168 母上156
自己打波打到184

冇報大

係

有女

我同你個名

自己carry
好葡萄
利申：父母同你差唔多高
暫時175

有無抱起條女屌

9.5號鞋
我188都UK11喇喎

女朋友幾高？

出街係咪成日俾人望

明顯假膠

我190 都uk 11

睇返上面post好多都報細數

小弟不才183cm高
跳到盡仲差4cm掂到框
你咁高練少少跳都入到樽啦

177 成日比人笑米8都冇

輕鬆入樽
利申：190

下面有幾大

我178都著us10啦

講條撚喎清

點溝

我都想知高人碌鳩會唔會長d🤔

通常食完飯幾耐先呵到屡？

上面天氣點？

條女幾高

184 only
但入到樽

184掂到框 但入唔到樽

巴打幾重

Same 184可雙手捉住框 但入唔到樽

樓豬kongU ?

做你女朋友要幾高

利申１７３挽框

169係咪要跳樓

好癈

個人覺得過190太over了
183-189最正

搭車咪要成日揼低頭

我190 UK13

點睇有個中學生198 裘錦秋嗰個

我190 唔洗只意答到廉航
一係加錢買legroomm 但加埋個價已經同普通航空一樣

咁撚高都爆唔到籃

點樣增高
打籃球好勁？
咁高有咩優勢？
你理想係幾高？
可唔可以比10cm我

樓主高到幾歲

196得9.5 腳

利申185 10.5

應該報大。我185已經同門框岩岩好一樣高

有冇女/仔？
如果有，條女/仔幾高？
如果冇，最矮接受到幾高？

好想比樓豬抱住屌

好難講嘅，我180都uk 11

170 係米應該要去死

入地鐵近門口位企都企唔到直
入門口唔灣腰點入
額頭可以頂住支柱 雙手攬女

畀 10cm 我 ok

你係唔係有條女170高

183留名 睇哂咁多個留言, 太高真係無咩好 而家啱啱好

望到150既人有咩感覺

169

已經唔識分咩叫高同矮

咁行路咪好易仆街

渣ga

183 想高d

我覺得見過你
之前睇戲見到個人超高

其實出街見到185以下嘅人感覺都差唔多

182覺得已經好夠